有冇人想玩歐洲雙手劍?

已有4人搵多2-3人練習德式雙手劍 日後可以試唔同中世紀歐洲武器
呢類:

我地窮向左走向右走冇錢買鋼劍
有cold steel訓練用膠劍 劍道頭盔 護手 可借用
教練外國學過
多數星期6或日下午佛光街體育館 2小時

我TG :Hellhammer666

點解係用ice hockey/ lacorsse手套

平掛 鏗意既著套騎士板甲都得既 錢既問題姐

鋼劍會唔會唔小心斬Q死左

就算古代 對打練習正常都係用冇開鋒

睇親戲呢啲係咪唔係用斬去殺人 好似把把斬咁重
扑死人咁

真係做saber

都係架 以前打仗對付重裝甲普通刀點斬都冇用啦 架撐有D重量先入到
一係用鎚 重斧
普通劈友就輕刀都夠做